有無巴打走失主人??????

啱啱係黃大仙警署過彩虹道天橋見到
大概係呢個位置

太趕時間返工所以影左幾張相就算數 希望幫到手

幫推

推一推

邊個奴才仲唔帶主人返屋企

推

佢係彩虹道街市嘅貓
佢晚晚都係個到附近的

推

唔好搞人 佢識自己番街市
頸帶個牌有電話 真係擔心就打過去

(前幾日先有人帶佢走去差館 搞到啲人凌晨落街搵貓)

又係佢